[救撚命呀］CPU使用率keep住100

前日開始個CPU就一直都係100%
但上網睇片打機都完全冇影響 唔覺lag
純粹係個數keep住100 就算閂曬所有程式都係咁

用緊AMD R5 1600
巴打們有冇解決方法

溫度/中毒

邊個用得多又唔SHOW出黎

你禁一下100% 睇下邊個程式CPU使用率高?

佢下面程式嘅CPU使用量不停咁變 有時連個工作管理員都60幾% 有時個system 又飆到好高

佢每一秒都唔同

點解唔用keyboard print screen cap圖

照計唔會係太熱 我一開機佢已經100
我用防毒軟件掃過又冇毒喎

工作管理員高係因為你ARMARM開者 過幾秒會變0% 設定都係 你試下咩都唔好開等十幾秒 再CAP CPU使用率上黎??

sorry 太心急
同埋佢每一秒都唔同情況 好難cap得切我想show比你哋睇嘅畫面

因為前日已經發生左 所以我今日第一次開機已經即刻睇個工作管理員 但都係100
我都上過放部機喺度幾個字 但情況冇改善

但其實你影完都係睇唔到咩事 上2張圖100% 係因為你ARMARM開工作管理員同設定 最後張圖靜係睇到system 33%? 你電腦新買?

冇眼睇

買左1個星期到
之前都使用正常
我應該影啲咩先顯示到個問題？

我開住個工作管理員掛左一陣嘅情況

click去效能，再開資源監視器，click cpu
再clickcpu去排使用率

處理程序果度先係真cpu usage

裝咗兩個以上嘅防毒？

有冇裝過老翻嘢

中毒呀
cpu mining virus
睇av就小心啲啦

我上網查過下 會唔會就係呢舊？

建議你reinstall windows
都係唔得就硬件問題

你試下斷上網先

下載adblock啦聰明仔

抵啦

FBI is watching you Ronin

斷左喇 都係100

試下系統還原

我索性重裝windows 睇下有冇用

屌，唔識電腦真係好
現實多幾多時間溝女
有問題就上連登撚狗咁撚IT狗

影相影到柒姑碌咁
idle time 99% 又當係chur 爆cpu process

我都係用緊1600

恭喜哂中木馬

好事黎，俾咁多錢買CPU，唔用盡佢100%咪蝕俾佢

比人木馬左黎挖礦?

仆街重裝windows都冇用
有冇巴打識搞

你開人地依頁睇下，似係CPU 無散熱

個CPU FAN都運作正常

呢個?

個毒係咪已經藏左入隻SSD度？如果淨係換過隻SSD有冇用？

重裝win咪得囉

重裝左都唔得

斷左網都係咁？

係 抆左lan線都冇改善

會唔會中左毒比人拎左黎挖礦？

似係 但我唔識解決

抵死啦
睇咩片睇到咁忘形

留返同個官講啦

用cpu使用量最高做排序啦ching

等陣，硬件台第一鐵則，基本野check清楚先

部機比人砌定自己砌，down 個hw monitor or core temp 睇下溫度先

如果Heatsink 裝唔實，你摸heatsink 係導唔到熱

點解你行到4.74ghz

多數係太多塵 個風扇d風完全吹唔到粒cpu

散唔到熱關cpu full load咩事？ （lm學野）

部機部砌 應該唔多塵

各位巴打 我已經證實係中左毒
我抆走左隻SSD 裝返個windows落HHD度已經冇事了
而家個問題係點樣洗走ssd個病毒 之前用ssd重裝windows都唔得 係咪要報銷

你重裝WINDOWS果陣有冇格式化隻SSD

base clock 3.92
clock 4.74

之前都係咁
google 完話原來係個體驗改善計劃出左事
跟步驟熄左佢就回復正常

ps 我無重裝過window

Steam? Window update?

應該係更新完bios之後個bug黎

Delete your 台灣Garena 英雄聯盟

It costs not much for the CPU but it eats too much CPU to load its hidden function. So it is using your CPU to work for others. We call this “Bitcoins digging”.

個系統話呢個磁碟裝左windows唔比我格式化

100蚊同你收左隻ssd

101

我唔賣㗎

重裝windows果陣格式化喎 你而家梗係唔得啦

樓豬上網睇教學睇下人點洗機啦

好 我試下

你真係識重裝 ?

我都試過 down左個外國濕尻程式中左木馬
普通防毒軟件掃唔到架啦
洗機算啦巴打